咁d frd / 同事坐後排你屌唔屌呀?

？？？？

1999
巴士坐後排？睇戲坐後排？你講緊乜

想講frd/同事坐順風車但坐後排？

我會講，司機呀？

買部兩坐位呀
睇下佢仲點坐後面

突登再開過個新post想揾人支持你，証明自己唔係小氣鬼

冇後排

唔屌，副駕留俾女朋友/老婆

坐後排咪後排囉 做咩咁計較

樓豬真係好撚小氣

架車得兩座

小氣到咁
開多個post出黎比人屌
完美表現咩叫衝出黎柒

收皮啦on9仔
外父外母個post柒撚左係要再開過個post搵人撐
玻璃心

咁撚小器真係肉鳩酸

無文化既人真係好恐怖
個情況根本唔一樣
做人連莊閒都唔識分
仲要特登開新post博認同

司機唔該，中環落呀

是撚但啦小器鬼
外父外母都咁撚計較

同輩同後輩就要屌啫
長輩算啦

淨係睇個標題都唔知做乜鳩
按埋你個名先知道為D咁小事既野嘈
單憑2樣野睇得出
1. 小家到爆, 為D小事嘈
2. 幼稚, 咁小事自己同屋企溝通好咪完囉...咁都上來取暖 白撚痴
3. 講野on99, 自己諗下你依版既標題同內容做乜柒啦

會起錶收錢

仲衝出黎俾人屌

父母，外父外母 - 唔屌
朋友，同事 - 屌
ok?

唔中意咪直接講lor，我都唔稀罕坐你部X5啦屌